其實SUCK channel可以收皮未？

1930 預測 目前仲有大約30分鐘時間可作自由活動 部份狗隻放緊飯同休息時間中

1932 中環沖狗盃

1941 講實話 中環龍頭嘅人其實已經被人包到實 走都極度難 唔走嘅 一係你地沖破防線 一係原地隱形 無咩選擇畀你哋

我屌你咩！
作為一個有十一萬人subscribe 嘅channel講嘢可唔可以諗下先呀？
明明大家都知道中環至少由租庇利街去到皇后像廣場一路都收緊網，
仲未計上環仲有狗stand by緊。
你跣鳩人話無事發生可以繼續？
我屌你呀？

過十分鐘就話自己已經睇到龍頭包到實，
要走好走唔好話我唔提你嘅態度真係好撚仆街。

警察契仔channel真係唔係浪得虛名㗎
摺埋佢啦屌你老母鳩噏當秘笈

冷氣軍師tg版